[Hello!Project 討論區#46] 如知醬 悶透後 如加醬 沒永久 人總貪心 滿足一切都不會夠

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜

石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜

川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野田紗栞 小野瑞步 新沼希空 谷本安美

岸本ゆめの 淺倉樹樹 小片リサ 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

個標題好似講緊我咁

無啦啦諗緊 櫻向後撥頭髮係點樣
結論:

咩好似 根本就係講緊你

中哂

好慘 講到我咁花心又唔負責任咁

Muro:

今日は、メンテナンスの後に久々に地元の友達と遊びました！！！

一緒にジェラシック・ワールド/炎の王国を見に行って、ご飯を食べました👍👍

いつも私の活動を応援してくれて、励まされる！！！！
私は地元の友達とあんまり遊ぶことがあまりないので、貴重な時間です😂👌
友達と一緒に遊んでると、友達っていいなって思います🤣
あんまり遊ぶことがないからこそ、改めて思います🙆‍♀️

咪就係因為咁囉！

標題 ，

連身裙回歸

【悲報】カントリー・ガールズ梁川奈々美が指輪してるwwwwwwwwwwwwwwww【馬鹿固定死亡】

睇反先發覺知係CG dvd 到好開心同活躍

不嬲都係

尾指有咩問題

釣魚post

在肥宅眼中介指係原罪

睇post睇到好肚餓

飲食台尋晚延續到而家

尾指代表單身

染髮又鬧 戴介指又鬧 煩

染髮有咩好鬧
介指會令人誤會 專業偶像唔好幕前玩依d

思鄉病

有d人好堅持偶像要黑髮
介指既話 d妹豬可能連背後d意思都唔知 亂戴

你話個偶像仲係中學生都算
大佬啊高中都畢埋業

靚就得 理得佢五顏六色

激死班肥宅

點解係黑髮
田中果代知架

唔怪得成隊早安黑髮

勝田

Pure & true掛 唔明佢地點諗野

如果知染 佢應該會玩完

黑色顯瘦呀

呢個頭好正 唔係人人都carry到

如果石田可以留住個蛇王頭，肯定多好多女飯

Keep住蛇王眼

蛇王頭真係好正

瘦咗，把聲又好返

好肚餓

聽日有得down夏将軍但係宣傳少L到咁

貼528初披露條片上youtube都好吖

タイトル未定(Blu-ray Disc)

アンジュルムの元気娘! 船木結の映像作品!

■テレビ東京系「おはスタ」で『おはガール』としても活躍中! アンジュルム&カントリー・ガールズの元気娘! 船木結、メジャー2作目となる映像作品! ■8月7日発売の写真集のメイキング映像の他、水着はもちろん、様々なイメージシーンを全編グアムで撮影。いつもとは違う表情や雰囲気で魅せる、このBlu-rayでしか見ることのできない船木結の映像をたっぷり収録しています!

咁都有得cap水

冇資源呀

船木bb好少電台上
想聽佢講多d自己野都唔得

鳩估係大小姐屋企
其實係我屋企

幾時開中野特集

邊個係大小姐
個櫃咁吉既 唔似屋企？

上國料話之前等飛機
桃桃問佢數學題 佢做緊功課
然後一教就識 話佢醒

上國料話桃明明之前冇見過佢讀書
好似話佢最近喺學校好開心 所以好努力讀書

可能桃桃終於有朋友啦

靚女嘅朋友都應該會係靚女

梨沙公主，
似係屋企d吉房，
有錢人屋企有一兩間吉房係好合情合理

靚女通常鍾意同醜女做朋友 顯得自己靚d

招呼朋友嘅吉房

原來佢有錢架
Hp好多有錢女

比未來男朋友同居

山木小關

u社銷量有100萬都去拍糞mv就抵屌啦

我都想教桃計數

黃金期

嗰陣啲mv特效不得了 我到而家都不能直視

今年整體都開始正常咗
前兩年根本唔敢想像會有外景浴衣MV

早安幾時先有男友視角MV

りかみこ

惡性循環尼 mv垃圾就無人留意 無人留意就無人入坑 無人入坑就少人買碟握手 少人買碟握手就賺唔到錢 賺唔到錢就拍垃圾mv

放心
賺到錢都係拍垃圾MV

跳得幾好睇 麻巴要加入佢地？
想跳麻個位定知醬個位
我都想試下企麻個位係到唱
もっと私だけ

呢到呢到
用張相頂住先啦

其實46啲mv可以拍得咁好係因為肥秋有要求 有次試過拍出尼唔靚 肥秋即刻屌晒老母

睇得好開心

肥秋自己咪又係last minute先丟份歌詞出嚟俾人拍MV

一鳩揈開佢
再睇佢西面

香港好似有人都組過隊跳早安啲舞 唔知依加仲有冇#

deadline fighter

佢會唔會嬲到潑你

咪就係上次天使con cosplay嗰幾個

我做家教

緊係捉住佢隻手飲

有咩所謂姐
Mv靚都唔會吸到飯

打冷震

冇乜點留意 係咪有上hp節目果幾個？
唔知佢地夠唔夠人跳are you happy

勁衰

會令村外人改觀先 班死忠更加唔使講

演唱會啲衫.... 我唔知依加係咪睇慣左
我覺得啲衫唔算太差 但啲人話好柒
U社改變了我對服裝嘅睇法

而家hello con嗰套苦瓜炒蛋

比我見識到沒有最柒只有更柒

已經接受咗邊屌邊睇都係一種樂趣

我對眼要散光定近視到一個點先會望到咁濛

Lv 99:一嘢隊番落佢個口，然後轉身係後面攬住，
飲 啦 柒 頭

好似仲正常左 咁sweet嘅

好難忍笑

嗰套啤牌衫同我幼稚園畢業禮表演嗰套一樣

等我統治會長

我覺得16秋果套OK喎，啤牌衫都幾得意

呢套我都覺得ok 係啲質料嘅問題 條fap fap裙太膠

小心會長夜晚喺床上面用鴛鴦乾坤扭紋鎖制裁你

難唔到我，我就係當年打電話問功夫嘅主持人

佢對腳似夾得死人

左: 姑姐
中間: 表兄弟姐妹
右: 呀媽

左指かななん

比佢用十字固鎖住

教大家一招，遇到高手一時解唔到圍，附近有咩就手起勢咁扑落去就啱啦

拜年格局

仲要係睇緊bb相

一岡factory細嗰三個咁似樣嘅

出道果陣迫其中一個剪頭髮，再迫另一個露額頭，自然會識得分架啦

島倉

又po船木引我 3點炸 點忍到6點

大家第一套睇嘅早安舞台劇係邊套

Lilium 之後冇睇過其他

之前一直以為偶像舞台劇會好兒戲 直到我開左liliim睇之後

cls

Up咩

我到依家都仲以為好兒戲 乜都未睇過

都話佢成日吹

佢話今個夏天要保護自己唔好曬黑

黑肉mk

好似係有條友寫信去電台叫maria比之前吹過支笛佢 痴撚左線 勁變態

點解以前可以咁黑 依加咁白

因為無外景 日日都室內緊係白

上京得石屎冇森林
睇下かみこ

知之前係地底咪更加不見天日

佢嗰隊唔係地元團咩 照計地元團應該會周圍走

知細個周圍玩果種女仔黎 上山野外運動果種

係咪睇唔出呢

d地元最多咪係live house唱下歌仔

相反 地元好多會同縣政府合作 會成日上地方電視台節目同周圍去宣傳 地下就真係地下 唔講都唔會知有隊咁嘅團

我記得佢地有變白秘方 dvd 講過

已經分唔清有無p 不過好正

其實小小黑肉係幾好睇 好似櫻嗰種咁

知醬黑果個樣好似識爬樹咁

膠原蛋白面膜

知唔襯黑妹 會變mk
白先似乖

射左

知:お兄さん 本当に~?

知的話 是什麼也可以喔

知:今夜だけ...

呀 點忍呀

笑左

今晚OO夜唔夜？

今夜だけ 今晚〇〇夜唔夜

唔係好啱音

かみこ同船係少女漫雜誌開連載

加賀巴:こんな気持ち...初めて

咩黎

睇官網個連載名叫 アンジュルムかみこ&ふなっきといっしょに！放課後ガールズトーク！！
即係有制服

真係好鐘意MM d歌中間加插個d 吶喊
好似6/20 首わがまま気のまま愛のジョーク

愛はきっと罪深い（公主：Say)

愛されたい 愛されたい

個下say真係燃爆

what is love 每次開頭麻都會

麻呢下行出黎 就好似同大家講緊 跟住落嚟就係我嘅舞台

6/20嘅組曲 拍得住17春

我唔得啦！！！！

愛されたい係精華黎

浮かれたかった

已經比加賀巴教壞左

連水隊都去比菅井調教

今夜だけ
私のすべてをみ見せたいの

呢個頂唔緊了

上堂個professor睇睇吓有啲似淳君
利申：佢係女人

我度個陣純粹睇下
啱唔啱音同埋有冇意思
冇諗咁多其他嘢
不過又的確幾襯你

可能係個妝似姐

呀
如果知係用細細聲喺耳仔邊講
會發生咩事

根本就係我

原地爆炸

船：我要攬攬

船: 抱きしめてよ~~

喂呀 點解呀

點解會衰喺個妹妹手上

哥哥比晒d錢你

加賀:我呢

加賀：我呢

加賀：我唔吸引咩？

搽得比平時濃

痴線 冇記錯應該係つばき？
佢地唱個陣唱到好激動 係咪特登要佢地咁唱
佢地啲樣 我唔敢睇落去

呢個look好OL feel

Muro blog

なんか、植村は最近友達というより、家族って感じです。
私のお母さんも、植村のこと大好きで、なにかあるとすぐまたうえむーと遊ぶんでしょ！😏って言われます

結婚未

能成為密友⋯⋯

好事近了 連啊媽都睇中佢

原來係 あっぱれ 天晴

目を細めて見上げたなら
神々しいほど 偉大なあなたのそばで熱くなる

隻耳要砍掉重練了

佢最後用兩個字勉勵大家
盡做
我唔小心笑咗出聲

有新木優子feel

終於有夏将軍睇

快歌係咁唱掛，不過山岸，谷本無咁擅長唱歌就

可能個妝係佢化 定係佢啲化妝師

上雜誌一定會有化妝師

船木世界第一

Oha ~~~

桃桃無啦啦又po番台灣

屌 麻醬4點起身更blog
仲講oha~~~

上雜誌啲衫同妝真係好睇勁多
咁先冇浪費佢地個靚樣
回想起公司比佢地個啲衫.....

平時d妝係佢員自己化 佢地唔會請化妝師

佢兩個一齊大阪旅行埋
室田見哂啲親戚啦

依加係自己化 真係依加先知喎
我之前睇6期選拔見到亀井佢地有化妝師幫佢地化
原來依加慳到請都廢事請....
咁我明點解知醬..

紅眼妝
兩個月上一次 LARME不如請かみこ做regular 啦

成個hp係咪除左りかこ就無常規model

有少少似平手mix飛鳥

個個選拔都有人幫佢化

唔夠高

選拔果陣驚佢地唔識化..出左道之後由1期到14期都全部自己化

依家先知咁19

愛理
冇乜印象

一年請一次

奶奶 ＝天使秘書

哇 笑左
即係成員又要自己化又要裝咁柒嘅衫

所以淨係可以上LARME 呢啲着到洋娃娃咁嘅雜誌

宣傳部長

有冇村民上過KERA？

不嬲上鏡舞台都係自己化
唔係點會有成員教化妝果個橫節

佢地冇公司巴士架？
要家長接送先搞到唄唔做麻

似平手邊部分

唔知勝田返學係咪都係慳電mode做free rider呢

fashion系應該多單打獨鬥掛

面型？

好多知嘅 放飛自我笑聲

都唔係全部嘅
拍攝工作（MV、CD、場刊之類）會請造型師

聽人講咋

又真係有啲似

有啲咁細個就要化妝 素顏我都唔care
但日本又真係煩 話唔化妝等於唔專重

除非素顏同化妝無咩分別 好似朱音咁應該上一上粉就可以出街

明明演唱會 上節目先係最重要
造型師係會化妝？ 我以為剩係襯衫

係咪去好遠呀
聽reina講去做野都係搭taxi多

知醬又更扑！

麻醬講果個字

熊楽蠟

乜鬼黎

くまたろ
叫左做
Kuma tano rou ?

隻貓？

いつもと違うメイクしたり衣装だったり盛りだくさん、、、！！

早くお知らせしたいけど、、、

もう暫くお待ちください。

又集體拍野？
係咪年歷
如果佢話齊人拍咪姐係秋con冇人走

小野田唱到劏雞咁
岸本唱到谷曬根
唔好揀呢首啦，播沖兩次涼個錄音應該好啲

呢兩次錄音都柒到仆街，係上次純情cm叫做好少少咋

屌你反而新沼最正常

呢三次最合格都係得小片

其實一直都覺得岸本有啲似胡杏兒

又有梁思浩又有胡杏兒

可能係因為愛
面對自己有興趣既女仔就會緊張

原來我對船木bb係真愛

Sosad mora又封左海外信用卡

FC?

Fortune唔好封呀

諗住買夏将軍姐

死啦 通常玩信銷量都唔好..
好驚成員會傷心

配信*

咦 點解聽日hello con 早安都去拍野 唔洗採排既

Plz kill me

你經咩買? iTunes定レコチョク?

VPN mora through Amazon pay

咁快手

身體未行 銀包先行

仲要有波 問你死未

身體...？

我好鍾意睇依個節目 好似同知醬去dating咁
仲有得睇知醬食野個樣 好優雅

我呢啲南蠻人

好正

果種湘南乃風style

搞掂+1

今日有半條live片
睇佢地唱個樣好有多幸感

我仲未聽過首歌 你地講到好似好正咁

拿拿林買 十零蚊

要借信用卡

下星期去整番張先 橫掂入fc抽飛都要用
有冇信用卡推介？

睇你儲唔儲miles/ cash back
你唔志在就求其啦

咩唔志在 仲要睇埋有咩迎新優惠
慳得一蚊得一蚊

每儲一蚊＝增加同船木BB既時間架

強くて逞しくて 明るく大きくて
いつでもみんなを 導くように燃えてる
溶けるほどの季節の
真ん中で輝く最強の夏将軍
さあいま勝鬨上げろ

thanks
睇埋集後街望下先

死啦 第一句就係 好想屙屎

知醬會唔會咁同經理人講架

你睇一睇意思先

Aya

將軍隊長

咁都唔出single 冇天理
唔通下隻單仲好聽？

話唔埋
糞社的品味唔係下下都能夠理解

i 無双 strong 連配信都冇真係D uf LM

咪就係

咪係

都唔知點解天使會賣得咁少

依家全個腦都係蔬菜衫

屌 後街女孩講 潛規則
工作說明係 幫社長試咩新產品

女版睡蓮花

原來出去做野 偶像會比人恰
工作人員都可能會恰佢地

首歌真係好夏天

知醬係唔識柯屎架 靚女唔會柯屎

小聖講故事同寫作能力好高
笑到我仆街

佢今日咁岩壞電話 然後

遠くに住んでる中学の時の同級生が
今東京に来てるからって連絡くれてたのに
時間ある事伝えたっきり連絡取れなくなっちゃって…

今も取れないまま

でも他の連絡先もわからなくて
はぁ…今どこにいるんだろう…ごめんね

樹樹:望咩呀仆街
りさまる:你唔望我又點知我望你呀八婆
佢地係咪真係不仲 定純粹係好似石櫻嗰種咁

好鐘意依隻歌 好感動

麻醬最後一隻用幼麻清徹聲唱歌

其實幾好 解放 石田 生田 Doo 跳舞 唔洗渣咪好好多

分跳舞組同唱歌組啦

do唱歌唔差嘅 仲有唱啲柔和嘅歌麻把雞仔聲就會返嚟

甜到漏

りさまる成日撚鳩樹樹，最正係有次DVD Magazine，拎住條真蛇嚇佢

有睇 全部一見到條蛇即刻彈開

屌你我笑到停唔到

咁夜都秒回

準備訓

呢套衫真係mm史上一大污點

まなか勁qq 半夜睇野食真係好難頂

後生女俾老屎忽恰呢件事
去到邊都唔出奇

Shit 我唔記得予約RIJF goods
又排餐慒

依套咪我之前講果套啤牌衫 れいな探班見到お咀果套

有冇人知係邊個con

又要受氣
比攝影師玩

移り行く時代 船を失くして行くこの世界
でもあなたはいつも熱すぎる者たちの味方
時代遅れと思われたって
冷めた思いに支配されてたまるか
燃えあがれ

強くて逞しくて 明るく大きくて
いつでもみんなを導くように燃えてる
焦げるほどの季節の真ん中で輝く
太陽の夏将軍
さあいま勝鬨上げろ

Shock eye

呢句

仲有半年

以下純屬ff

諗諗下點解呀也堅持佢個頭銜係偶像
30歲都要做偶像 比電台主持人問佢戀愛禁令點算
佢都話可以唔拍拖

其實佢大可以畢業掛名做歌手呀藝人呀之類
又可以做野又可以大大方方拍拖

諗諗下唔知關唔關事
因為之前好多好後生就離隊 又想去做演員 做舞台劇
返去讀書等等

例如之前春水走 和田打扑話自己都學業事業兩立
其實佢唔係串 佢係想成為其他囡囡既榜樣
覺得因為各種原因放棄由細到大既夢想 好可惜

佢依家離隊獨立發展 都話要做偶像
作為hp總長
我諗佢係想話比依家d囡囡知 做偶像都可以好成功
成為佢地新既追隨目標 對自己係偶像依個身分更加有自信 唔好輕易放棄

如果比我9up講中左和田既諗法
我會更加尊敬佢

沉船未

女奴合力撐返起

2013秋
reina啱啱畢業

呢段片真係預言
前田一早走左
福田半途走左
和田走到最後

btw我覺得下個繼承呢種精神嘅應該係奶奶

我麻美如畫
好成熟

奶奶好專業

麻好似大個左

以前邊諗到佢會咁打扮

佢係咪以為大人就要黑口黑面

可能係

明明首歌係炒場用
愈聽愈有種青春電影 高中最後一個暑假 嘅theme song感覺

唔知今日hello con點呢

每日辛勞 就係為左夜晚有得睇女女打扑

かななん夜場欠席

成日hello con都有人走場

愈黎愈淫

越來越港女就真

2013秋

邊粒聰明豆諗呢套衫出嚟 受左咩刺激先會諗到

正常水平嚟

話唔定係淳君落order

好記得13秋mc riho 好正
What is Love mv
Sayu話因為有靠得住嘅後輩

一諗到reina入去見到佢地著住嘅樣
佢肯定心諗：好彩我畢左業姐

要貓著呢套野應該慘過叫佢去死

佢應該會用呢個樣講：你竟然要本大爺著呢件衫？

MK妹: 要我著件咁嘅野？你個腦係咪裝 架

（之後踩背）

有得上電視就勁hyper

春菜做乜
上電視提升知名度

學埋廣東話啦
想聽佢講我地d話 可能會粗聲粗氣

果件出道單雞仔衫 佢地都想死架

你9月去唔去到握

去到

幾cute

帶埋我

有幾隻老雞

你唔係唔去咩

羞恥play

好想逃離香港

想同麻玩

走啦 唔好留係到 去麻醬懷抱啦

麻醬著住套雞仔衫 ：捉我啊～
麻巴：

明明就好可愛

我反而鐘意套雞仔衫

知:喂呀~~~
有聲

又想貼圖 知講野真無幾低音 好易幻想到佢講廣東話係點

捉雞仔
一抱入懷

我都唔知喺度做乜
我諗唔小香港人都係咁 唔知喺度做乜
好想逃離

我都唔知點解我會係到 明明我應該係橫山屋企住緊

呢樣真 我就係幻想到知講廣東話把聲
特別係講dllm

好想去握手會教佢講
直場聽

味就係 我應該同eri喺蛋糕店

返工就係為咗影相握手

我都想 但諗諗下唔知佢之前有冇聽過廣東話粗口
想學一種語言最緊要係學講粗口先
可能知醬見呢排多左香港人黎握手 想學下廣東話
上網搵個陣彈左啲廣東話粗口發音

花心到呢

知:屌...你...老...母
麻:大聲啲！！！

盡巴

都話我得eri一個

我麻正到

哈哈 笑左

係咪知醬把聲太高識別度 配邊一句對白比佢我都覺得有聲

下任

成日都有聲 好恐怖

變左個女人仔

咁落去真係唔掂

點解好似又靚左 又瘦左
係我錯覺定你地都覺

呀知幾時可以瘦返

麻又更扑

我知今日會唔會斷更呢

奶奶真係好穩定

好似真係瘦左 因為朱音塊面無變

點解我麻會咁正
又有返幹勁咁 可能有新目標

麻喺後台既鞋 佢成日著依對
香港唔知有冇呢

肥嘟嘟都好正

佢最肥果陣都唔係好肥姐

今個月都過咗大半啦

呢隻紅勁靚

哇 日日見到部機就諗住呀也 好幸福

幾時iphone會出湖水綠

好似日日渣住麻喺手咁

我都係set麻做wallpaper 先可以日日見到咋

我仲未諗到用邊張

仆街 點解會feel到有殺氣

前方高能注意

召喚加加加

麻巴我地可以double date

正到 諗下都興奮

點 佢地聽朝到香港 我地帶佢地去邊度玩好 ？

我屋企定你屋企

我屋企個水池 4人PoolSide Party
順便搵廚司燒埋肉我地吃

一啖肉一啖紅酒一啖麻醬

呀...係人生呀

我地算同隻朱煮喎

FF engine full speed

哇哇哇 佢地做緊咩

切（沙）丁（魚）

咁唔吉利？

一睇鐘...

我發現ff engine只會喺我休閒既時候出現

00:01
準時到

朝早起身 發現櫻唔見左 入到廚房 原來整緊早餐 於是就從後一下攬住佢
我:整緊咩呀
櫻:愛 心 早 餐 ♡

哎呀唔小心透露咗
返香港之前同隻朱去咗
薩 丁 尼 亞 島

FF會傳染
大家一齊講出口啦！
唔洗怕醜 加入FF大家庭

秋名巴join我地個party

帶邊條女黎？
佢個個都岩 咁求其都得啦

想唔想將水池變溫泉？

應該唔會介意

都係唔好 帶小櫻啦 小櫻好似幾好玩既女仔咁

第一日黎到香港拍DVD Magazine 香港合宿
之後就全體放假，輪到我地合宿

你屋企夠大，應該可以成隊黎曬

借間屋比佢地拍
門口好近沙灘
佢地一出去就有得玩水
姐係有泳衣

到最後原來唔係合宿，係搵到個
好 歸 宿

要收起晒D早安精品先 扮唔係FAns
比佢地知我係Fans 佢地會好重介心 最好就扮唔識佢地

然後傾計就間唔使講中佢鐘意既話題
扮大家原來咁岩傾

之後就緊係換Line 一路Chat 做佢地依行 最缺乏就係信得過既樹洞

隨便隨便
即刻唔洗做

然後我都會即刻宣佈退休
再環遊世界

FF下都好開心

邊方面先

所有

見到Twitter有人賣知握手券

返到香港，無晒想追星嘅興趣
kamiko永別

咁決斷？

香港有咩咁吸引令你唔要Kamiko

盡做：唔洗環遊世界，因為你就係我嘅世界
隻朱：

我呢種人，無資格追星
好撚sad
中國人真心on99
養兒防老？食撚屎啦

咁你意思係咪環遊佢身體＝環遊世界？

嘻..我今日想去你個南半球

唔係吸引，係要解決基本生活問題

唔好唔開心啦
同屋企人嘈交？

仆街而家一聽首今夜だけ浮かれたかった就諗起班成員個錄音樣

我仲未敢睇...成班好似日本合唱團咁 知唔知我講邊D？

一二一二，俾啲力啦

如果依家唔係仲靠屋企
我真係呢世唔會返黎

唔係解決唔到既事黎既 為左Kamiko要努力

又比說話你聽？

我地嘅愛唔會停留係咁低層次囉

算啦，我夠了，ff一個月咩都夠
返到香港生存意志力好薄弱
一返腥港搭個巴士，見盡腥港人有幾自私
一返屋企，無你嘅位呀，躝啦

咁可能要深入探索尼亞加拉大瀑布

你唔係之後會返台灣咩？

大鬧水簾洞

好羨慕人地同老豆老母關係咁好

忍

第日嫁左就唔洗煩啦

人地同老母fd到好似大家係fd咁
望返自己同屋企人
得啖笑
追星？算鳩數真係

你爸媽話你追星哂錢 不如將啲錢比佢地養老？

拿拿臨讀完書做嘢

唔係呀，連去旅行都唔比得屋企知，點會比佢地知我去睇演唱會
算啦，太負，大家繼續ff

咁自己去會好易俾佢地發現到？

用自己錢睇有咩問題

我估有時屋企人又唔會咁分，見你出去風流快活就會屌，我咁辛苦做嘢搵錢俾你讀書乜乜乜，你而家出去玩？

真係痴左線

自己盡做自己洗有咩問題

每晚都會睇佢地live先訓到 洗涮心靈

好幸福

咁你自己交學費

sd左兩份cv，呢幾日搵下工，搵唔到想返嘅走人

PT都要Send CV咁嚴架咩

搵到既

上網apply應該都要，唔通sd句係咪請人比佢咩

我真係搵唔到學費同生活費錢
叫我pt自己生活費都仲得，要比埋租真係生存唔落去

天使腳正到
死啦 依家睇天使Live好有實感
因為見過佢地真人真係咁既樣

求其做住D Sales PT先囉 Promoter炒散都$60

係喎 你仲要住宿

sd左美食博覽，聽朝再搵搵，依家心情好小小，如果有kami係身邊支持我就好

天使香港接機
還原事件真相

佢會支持你
你握手會同佢講有依D煩惱 佢都會叫你加油

有個女仔話： 勁靚囉唔該
有個男話： 哇 痴線

有個男話： 哇 痴線 靚到痴線

聽到佢地講一句差好遠

完全無心機禁入去睇

有無人扮住kami講句加油
我估同奶奶講，佢會好激動咁話支持你
同石田講，下？你無錢呀？去返工唔好黎摸手啦

我唔開心會睇佢地
睇完就開心返

Kami話握手有人咁同佢講 佢覺得好開心

石田就算啦

小櫻：（Chok高8度) 係！冇問題的！要加油再黎喔！（Wink）

知醬：ee....ee....加油...

麻醬：（手指篤面認真諗) 咁去返工搵錢

睇佢對Fans反應 KAMI個人好似好Nice咁

呢個死症，仆街實際啲講屋企人供完你讀，到時你想點冇人阻到你，但呢個moment，邊個俾到你生存生活佢就係老闆，你可以盡做養自己不過肯定辛苦到仆街，或者俾人屌住輕鬆啲過活

好現實

一定係搵小聖/小田，你一定會有正能量

佢比左心心我

有人塞禮物比Kami 佢收左
船木O咀樣問佢咩黎 船B係咪冇收過

啱呀，我揀左後者

小聖有兩個Mode 你可以Request佢開毒舌Mode 好好笑的

有得搵我搵奶奶
佢一定好好服務

奶奶奶暈你全身

屌屌下就慣，唔洗擔心，唔會痛嘅

條片fing到我好暈，有冇咩重點時間可以飛去睇

我一定要係佢畢業之前，親手送對耳環比佢

屌到有bipolar
無事嘅，死唔去

睇晒

點解依個時期 Sayu Eri Gaki都係 19-20歲

點解硬係覺得佢地同現役比較 成熟同似大人好多
知 麻 櫻 都係依個歲數 但好似好細個咁

妝嘅問題 佢地嗰陣個妝化到個人大幾歲咁

如果約加加出街 一定會去台場睇高達
加加見到隻獨角獸 就話:好想揸真嘅高達呀
我:唔使想了 我就係你部高達 你永遠都係我唯一嘅駕駛員

果日同人interact最多係kami

哈哈 大明星上身

日本戰隊機械人最勁就係全部機大合體

田村芽実、ソロデビューシングルのリリース詳細が発表 C/wでは作詞にも初挑戦で「自分の裸を見られているような感覚」

タオル回したい！ってファンの方からたくさん声を聞きました。
ありがとうございます！
曲でタオル回す経験があまりないので、それを成立させるには私達の準備もみなさんへの普及も大切になると思います。
今すぐにタオルをまわす曲とするのは難しいです。ごめんなさい。
今は、機会があれば出来るよう考えて見ます！

好難咩

=============================================
（INTRO）

高鳴るのはなぜ （おれ！）
幕が上がるのさ （Summer again！）
かさばる物など全て脱ぎ捨てりゃ
あっぱれっ！

（略）

ぁあー （回しｘ４）
眩しくて目を細めて見上げたなら （回しｘ１６）
神々しいほど偉大なあなたの側て （回しｘ１６）
熱くなる乱れた世をひとつにできる（回しｘ１６）
夏将軍 お慕い申し上げます （回しｘ１２）

（略）

Rap （モーション）
......
Rap （エンジン）
......
Rap （変身）
......
いい感じ？ いい感じ！

Guitar solo （HEY! x n）

（ザビ）
燃え上がれ！（HEY!）

強くて逞しくて 明るく大きくて （回しｘ１６）
いつでもみんなを 導くように燃えてる（回しｘ１６）
溶けるほどの季節の 真ん中で輝く （回しｘ１６）
最強の夏将軍 さあ今勝鬨あげろ （回しｘ１６）

ぁあー （回しｘ４）
眩しくて目を細めて見上げたなら （回しｘ１６）
神々しいほど偉大なあなたの側て （回しｘ１６）
熱くなる乱れた世をひとつにできる（回しｘ１６）
夏将軍 お慕い申し上げます （回しｘ１２）

不過大師咁講就算啦

即係叫你班ヲタ唔好fing 住
唔係就鬧你

影黎姐

又鬧人

係咪暗示下單好岩fing

應該係唔想一面倒變炒場歌

上年嘅

大師應該平時唔點打機

睇埋下場夏con點先

出single

原來係victor
大手喎

好惡不過我中意

屌 專登去元氣食生疆

麻又話含水食好味

仆街勁怪

D糖精喺口入面爆發

含

我都想試下添
試下麻醬鍾意嘅口味

估唔到佢鐘意依d

勁重口味

麻的味道

Wawawawawa 世紀大新聞

又染返黑

陣味真係好怪 有冇當場噴出黎

下次麻巴去握手會
麻巴：麻醬你嘅味道好怪
麻：

上星期都黑左

照飲 係麻鐘意既味

可能要麻含水再食疆片 然後用口傳比我先會好味

同佢講疆片話題先

但日本生薑同香港生薑個味會唔會唔同

又係壽司一包包果d
冇乜大分別

新良エツ子「佐藤優樹が楽譜持たずレコーディング室に入ったのに完璧に覚えてた。あの子はマジやべえ」

依個老師都係咀讚麻
都話麻好野黎架啦

呢個老師都係好野嚟

好似啲細路女偷老母啲衫著咁

似白雪公主果d小矮人

麻都話佢教得好

土居麗菜モーニング娘。15期当確ｷﾀ━━━━(ﾟ∀ﾟ)━━━━!!?

新良有幫46個美少女戰士舞台劇啲歌填詞 不過淨係有讚早安

高下立見

睇緊netflix套Jimmy第一集，
喊到仆街
秋刀魚

咩事 係咪流料黎

流 佢地吹出嚟 班2ch燈死左好多個 之前估邊啲會入mm天使 結果一係唔中一係入晒新團

笑死 又燈走一個
夢羽都慘死左

モーニング娘。羽賀朱音、人生で一度も男性を好きになったことがないらしい

盡巴 點算？
你隻豬話從未鍾意過一個男人

講秋刀魚同jimmy(諧星)以前既故事
好好睇好感動

盡巴: 咁就由我去做佢第一個男人

Netflix咁多元化既

咁姐係豬音隻豬仲喺度

你諗下佢幾時入研修生 邊有機會比人破

除非。。。。。

12/1(土) (愛知)
12/2(日) (三重)

咩日程黎 要早安兩日走咁遠

因為佢鍾意女人

仲有佢以前成日比人話態度唔好

依家都唔見有幾好呀

未見過男人

豬音都無豬我真係報海關

好過以前嘅 起碼對成員好左先

唔到佢唔好

唔怪得佢咁大波

入左HP FC都冇特別服務既

邊度關事

想要咩特別服務

等我教佢咩叫做 愛

手痕

有羽

私信SMS
比小小同成員做朋友既感覺黎
即使係假既都好 可以ff

其實豬音係曲線想搵男人開發佢

你又⋯⋯

好準時

Uf: 有得抽飛你地就會入會架啦 駛搞咁多野

隔離村富士急水炮live

天使幾時可以開戶外con

平手與伙伴們

抽呀 2019春con開始幫大家抽

咪係 我叫佢都唔應

真係你哋唔講都唔覺 屌你小片個樣

屌你就嚟笑死我

鄙視樣

可能佢發現你唔係推佢

可能好似你地之前講嘅 佢覺得係幻聽

笑死

小片：收皮啦

示範如何用表情叫人收皮

碰碰波

小片daily task check
追擊樹樹

女人係咁

我真係恭喜你呀

Happy birthday to me and 新沼
原來新沼先係我真愛..... ...

恭喜晒

DA PUMP、東京国際フォーラムで単独ライブ決定

我頂

小片同小野瑞步好似樣

樣定性格先

樣 我一開頭認唔到佢哋兩個

睇對眼 小片嗰對貓眼嚟 小野同千奈美仲似

話說而家應該要book/已經book好左下年嘅場...

有d場就定番黎既
NHK就有交情

又等更扑

大師到底會係邊個場呢

唔係基本都係2連武道咩

忍住忍住對身體唔好架
釋放出黎啦

哇 知醬電左髮 唔係好襯

咁曬 個個都拎住條毛巾
得閒我又拎條毛巾出去行先

想知佢手上渣住啲咩

電話

做咩整模糊左個電話 有咩秘密

同條仔line緊

唔好意思 我今日瘋狂line佢
佢好耐冇應我
我驚佢唔覆我

好唔fd喎

因為無波對波

知醬：喂 好似未同你影過相 過黎影返張
廢事2ch啲人講三講四

波對波係女人獨有溝通方法？

道重さんとお話いっぱいできて、まりあとっても嬉しかったです
句野有聲

點解麻冇 佢可能覺得自己大左
唔應該好似細個咁痴身

應該同男人架劍一樣

一個摸摸雞都叫佢師傅嘅女人

麻句やだ好好聽

やだ！まーはやだ

知醬咁重心機

想知麻鍾意Reina 多啲定係sayu

見到知醬終於有朋友 個人又開心左 又有番幹勁 好感動

心機少女組

一定係れいな

怪叔叔
やだ！変態おじさん

Hina fes2018係味出晒碟啦？

植村：介紹返 呢個我女人

むろ含春樣

對麻醬黎講 Reina唱歌勁>さゆみは世界の中で一番可愛い

隔離個mon都覺甜

私下都應該揾貓多過揾さゆ啦

又係完事相

佢目指既係れいな
因為一入早安就比老師話天生節奏感似れいな

但我覺得sayu易相處啲 reina好難接近咁

Hello con就係期待唔同團既人合照

呢兩個平時都經常行埋

Reina係鍾意你就鍾意你 唔鍾意你就唔鍾意你果種

我都想同佢地一齊唱k
不過我更加想同sayu一齊去

貓咁難搞都比麻收服到

唯一真正接近到貓嘅 我諗應該得純純一個

b站有了

咁有自信 分分鐘さゆ唱得好過你架

最意外係麻同中西 好似冇乜交集平時 都唔知點識

好有個人風格

要搵藍光

自備電音

Reina其實會接受純純 我覺得好怪
我記得reina有講過大陸人同日本人文化太唔同

純純成日得罪人或者好失禮 同埋佢日文唔太好
成日搞出誤會 估唔到貓會照佢

唔係點做貓 出名有性格

公司次次分比佢啲solo都有加電音
我想同佢一齊唱lalalapipipi
然後我做後面跳果個
同埋佢個聲有啲高音 我唱唔到

Sayu唱歌都唔係好差姐
有冇正式學過 一去k房就會分到 勁大分別

麻醬就係like呢啲咁有風格嘅人
你...識做啦

握手會一入到閪佢面 然後鬧佢 以為自己人氣好高？
我呸！ 然後吐口水

因為reina都成日得罪人
可能純純某啲位令reina覺得呢個人幾好玩

唔知日本唱k有冇得唱中島版大器晚成呢

麻：大嫌いだー

一向都係book咗唔公佈
或者book定亂咁派

Reina應該冇得罪人
佢根本唔會想同人扯上關係
同事少女組先唔會得罪人
好黎好去

thumbnail 唔關事嘅

自己禁制降key

廣島踩到去福岡

唔敢禁入去睇
好似d av片頭
一入到去見到加加加咸片咁點算

噴佢疆水
可能佢會好鍾意飲

幾好feel

我覺得reina會向啲staff發脾氣

都話加加加啲fans係癲

你噴完以後都唔洗再見到佢

點解

可能佢好開心寫上扑
話今日有人用水槍射佢呢

屌左出聲！

濕左

中島好細粒

加賀巴嘅小天使

知醬blog
メイク上手になりたいね。
以前唔識化妝咩
佢係咪有睇連登
Sorry 知醬我錯了
仲走左去同船木學化妝

9月搵盡做巴去睇下成果

原來係因為唔識化先上咁多粉

我覺得佢可能係想遮佢塊面啲墨

哪來的自信

我麻

講左冇人教
當年都係貓教麻化第一次妝

區區幾粒墨 點會影響到對知嘅愛

好似得連登有笑佢厚粉

船木化妝叻架咩？
不過我覺得天使好多化妝高手

可能船木有學到野

大師堅係唔中意飲酒

以前知醬有集教化妝 佢卷頭髮
枝野都未開 佢就係咁卷
比人話佢根本唔識

好可愛

亦證明左扮工少女組冇一個人會教知醬
或者知醬係信任得過

你會唔會為大師介酒

麻嘅第一次.....比左貓

明明知醬有8婆墨
應該係多野講果d
喺扮工組聲都唔聲

衰妹連影公式都唔肯化
冇人講得掂麻
Doo都勸唔到
又やだやだ

經理人咪派貓出馬
即刻聽話

8婆墨
想聽下佢有咩八卦野同我分享下

總要有個人馴服佢

睇cg dvd 佢多野講好多

可能知醬覺得佢地化得唔靚 都教唔到自己
亦可能同佢地根本一啲都唔熟 問會顯得自己好似乜都唔識
所以都係想搵返自己最信任嘅人
佢竟然唔問橫山 係咪橫山化得唔靚
定係橫山剩係化淡妝

知醬無處不在
日日係世界各地h!p討論區mon po

邊到有得睇

頂 諗起韓愈個篇師說
他和他年紀差不多，學問也差不多啊！向地位卑下的人學習就感到十分可恥，向官位顯赫的人請教就接近於諂媚。
橫山？

講春水溝仔故事你聽

佢喺鄉女開心 放d

橫山化妝技術可能仲差過知

竟然係知船合照

和田＜私はお水、しか飲んでないのでわかんないんですけど、
あ、お水しか飲んでないじゃない、お水で乾杯をしたので
よくわかんなくて。で、3人の飲んでいるお酒をひと口ずつ
もらったんですよ。もうほんとにまずい！･･･あ、もうまずいって
言っちゃった。もうほんとに苦手っていうか、無理です！私は。

和田＜もう、気分は最悪でしたよ。だって苦いんだもん、口の中が。
しかも、何かぁ、あの、注射する時とか点滴する時のあの
アルコールの、匂いの味が口の中にたくさん広がるんですよ。
ほんとに気持ち悪い。ウイッ！って言って、私は、まぁそれ以降
飲めなかったんですけど。（笑）だから、ずっと、お水と、あとは
ウーロン茶を飲んでたんですけど。

和田＜そうですねぇ～、でも、小さい、頃から、一緒に居た
メンバーたちとそういう機会を過ごすっていうのは、あー、
とっても嬉しいことだなと思いました。だけど、やっぱり、
その周りにお酒があって、そういう環境に居たことがなかったので
どうしていいかわからなくて。しかも身近なメンバーたちが
そういうものを飲んで大人になってる姿を見てまた何か
寂しく思ってる自分もいてフッフフフ、何かどうしていいか
わかんないからとりあえず、うん、黙って見てました。フフフフ。
わかんないから。（笑）だけど、嬉しいことだなと思いましたね

笑死 諗起和田會唔會妹似第一次去飲野既毒撚咁緊張

因為唔習慣環境

但2期浦慣 老江湖帶大鄉里隊長去飲野

Reina都係滴酒不沾

哇 麻知又同時更扑
好幸福

我唔信佢 佢一定未成年食煙飲酒樣樣做齊

未見過所以我都唔太清楚
不過好耐之前睇佢blog 好似話生田有試過幫佢化

好撚多嘢做喎

知：喂～春水啲風流史 很·想·知·吧～？

Reina先係最細膽同乖果個
Eri先係最大膽果個

個個都要握

簡單啲飲chu hai囉...

本日のゲストは熊井友理奈さんと矢島舞美さん！

背が高くてスタイルが凄かったです😖

私の倍くらいの脚の長さですよ😭

生田咁厚粉仲要瘋狂p圖

学校の子とはちょっと違った世界を見ていて、そこは同世代の子たちとちょっと違う部分かもしれない。周りには我が道を進むお姉さんたちがいて、そんな環境にいたら学校ではまた違った世界が見えるのかもしれない。
だけど、修学旅行の移動中が楽しかった話を聞いたのはもう何度目だろう！楽しかったことはみんなが中学で経験したそれと変わりなくて、、

桃奈を見てて一番好きなのは、いろんな世界を見ている最中の目とそこにさりげなくついてくる前髪。

點解咁講
原來亀先係最深藏不露

Aya 好似湊女咁睇桃桃
好媽媽

佢依家心情應該同當年兔仔一樣

佢個blog全部都係抒情文

反正你都會入去同佢2 shot啦
玩air kiss個陣近距離慢慢睇

不嬲 炸傻扮慒先係最醒果個

眼金金咁望實佢塊面

你又知生田厚粉
未見過唔敢評論住

龜既傻又唔似扮出黎

我覺得佢傻下傻下咁先得意喎
如果佢係最有心計果個....
會破壞佢係我心目中嘅形象

望實佢
：咦 知醬你啲粉搽少左嘅

睇下佢扮得幾成功

你覺得真傻既人有可能喺扮工少女組立足咁耐咩？

唔開冷氣
我唔開死L緊

知：因為我有上連登 dllm!

消えるペンコレクションのフリクションを買っても買っても消す時元々紙についてるインクとかに滲んで余計汚くなってしまって私は苦手だなとか思ってたけど今日適当に優しくこすったら普通に消えて、自分の筆圧が強すぎることに気づいた笠原桃奈です！✒️

洗唔洗寫到咁長

佢走之前做呢套戲都係傻下傻下咁
勁q 個角色仲要係講方言

好好笑

先日連絡が取れなかった友達とも連絡取れました！！

良かった…普通に仕事が伸びたのかなって思ってくれてたらしくて
後からブログ見て大爆笑してたみたいです
ファンの皆さんも優しいねって言ってました

聖又係好funny

可以架...
不以物喜 不以己悲
扮咩都睇唔到 同任何人都相處到

Sorry 知醬
唔玩你張dllm圖了

成篇野同段自介無關

然後比人恰 變做零人氣 空氣成員 好似春水咁走

真傻唔會識搵位上 唔會表現到自己 根本黎機會都搶唔到啦 傻係形象黎姐

安倍用手指嘟佢手臂啲肉
成個畫面勁好笑

聖其實都係搞笑擔當 怕怕羞羞咁幾靚

春水之前都係同知醬fd架
睇你咁講講到亀好似勁有腦咁鋪排哂點上位

Nacci又係勁搞笑
我覺得123期人最好係佢

d同音gag

冇刻意搶上位啦佢 識捉緊機會搵位表現自己姐

例如春水知醬 咪完全唔識搵位上 好被動 要等人拋波

アイナナのナンジャタウンが始まりましたね！

行きたいなぁ！

できれば譜久村聖さん、加賀楓ちゃん、そして工藤遥ちゃんと４人で行けたら良いな、、、！

くどぅーの撮影スケジュールとうまく合いますように★

春菜係咪又排麻？

好可愛
想送好多日本文具俾桃返學用

我都想嘟吓

Riho:聖d bye bye肉好似棉花糖

佢小學比人排斥同欺凌過
入到早安做左c又比人排
可能比人排過嘅人 份人會好啲
但唔排除有個別例子

佢最近勁enjoy校園生活...會唔會...

Byebye肉質感=胸既質感

睇黎橫山都幾識上位
識玩春菜讚知醬得意個gag

安倍同明日香係咪都有比人排

今日は船木結ちゃんにメイクしてもらったよ
みんなに褒められた〜

都唔係搵船木教
係船木幫佢化
然後其他人都讚佢今日個妝

所以知醬可能終於發現到自己平時個妝有幾西
所以標題話想學好d化妝

春菜：平時睇住佢好似啊媽咁 今日攰啦 廢事帶埋個細路去 我想休息下

Nacci都唔乖架其實
不過冇其他初代咁仆街

Riho:其實我想咬

麻醬依家大個左啦
春菜原來都24
但sayu 24果陣 個壓場感勁好多 一睇就知係大佬咁

化嘅過程都可以學下野
睇佢係用咩黎幫自己化 下次可以參考下
睇完先知原來佢以前化嘅妝係冇人讚佢

佢地4個J緊二次元仔仔
咁麻都冇玩アイナナ

中澤好似係最仆街
不過睇亀造個陣見sayu同亀一齊恰佢
個種仆街形象好似消失左
恰完佢之後係咪會係後台狂say sorry ?

可能今日成員睇到個妝唔同左
就客套話 哇～～轉左妝靚左喎咁樣囉

咩黎其實

中澤仆街 但佢敬業
做效果 果d佢唔會嬲
十足十tvb老屎忽咁

啲鏡頭使唔使剪到咁碎

咁...唔好帶麻去玩啦
麻得閒彈下琴作曲啦 唔好群班損友

麻同小櫻好fd
一齊捉青蛙

櫻捉娃
麻影櫻

櫻成隻青蛙咁既動作捉青娃
麻捕足到既係大櫻娃

聽佢佢講入早安之前有個男朋友
之後分左手就再冇拍過拖
仲係節目講 入左早安失去左戀愛
依加初代五個做哂媽媽 發現以前好幼稚

其實櫻幾好人
群埋去就啱架啦
我覺得小田有種好柔弱嘅感覺
好想保護佢
不過如果佢手上捉住隻青蛙就不了

一早唔係處
而且喺早安 比人影到深夜去中居屋企

後黎話係去打遊戲機打左成晚

麻櫻two top
完

好似仲話比人影到一齊去台灣定唔知邊到
不過佢地係節目好似澄清

冇人會信 所以提早左畢業 22歲 bye

麻下唇夠厚 應該幾好車

應該又到半夜

上唇厚重情
下唇厚重性

假4K

掉轉左喎好似

截圖張奶奶 1:50

都唔知係咩技術可以由Bly ray轉4K

有無聽農夫架

冇 冇聽廣東歌 冇睇港產片

モーニング娘。'18 ＆稲場愛香 カクゴして！！！！！！

可以幻想下愛香入早安會點啦！！！！！

一樣 唱親k都開唔到口 因為根本無聽過

會埋沒左佢

又強行吹奏

(假)4K 好撚正

不過係正

跳舞先岩佢

座底屌打十二期

屌打埋 9期 10期啦

春菜句 君の声を聞かせて
麻句 しちゃってんじゃないの！ 嘩屌

愛しちゃってんじゃないの！

聖 句カクゴして

又冇咁癲，但愛香戰鬥力真係高

而家入汁汁先可以接受菅井調教

跳舞贏石田 唱歌贏大半隊早安

有冇得買入場券參觀吓

多個人唱吓唔洗唱死聖麻櫻

超越豪宅了

我都係用部腦睇咋

安排吓啦

我ipad咋

影音部

聖企係佢哋隔離即 刻顯得好大舊

討論返，2018Hina Fes個場冇上年個場咁好
2018個場係横長方型觀眾圍住個台
2017個場係直長方型台隔台咁圍住觀眾

發返個好夢

軟綿綿

硬曬

一軟一硬 best match

Wolf time

每日6點後準時FF 1點後狼出沒注意

啲人開始分唔清

成班深夜j聖聖

半夜好危險架

早成個鐘返公司做嘢，眼訓到打唔開眼

咁勤力？

所以成員好乖 知醬12點前就會訓
聖聖仲出名早訓

可能過左12點唔比佢訓 佢會出現狼人格

返早一個鐘收早一個鐘

係咪要等屋企人訓曬，先起身做狼人

原來係咁

咁free既

一定要搞大佢個肚!!

好變態

星期一

依句野真係好岩知醬 有聲 屌

我地依度咪扮工少男組

即使畢左業都繼續係社畜家族嘅一分子

星期一主角呢

7/22椿工
早名古屋握手會
午名古屋家族con
晚涉谷簽名握手會
做撚死人咩

盡做啦

mm啲medley係mix得幾好

簡直係con既重點黎

出道曲要cover呢首

星期一朝早咁既樣

沒有moe的星期一不是好星期一

每個星期一都要loop一loop佢

可恥呀
我八點開工冇停過手

咁早就開工，so sad

首歌都唔差，但無乜A面既感覺

岩岩先食早餐

我6點就起左身盡做

好似好make sense

可以叫埋其他member喺後面做千手觀音

mystery night咪係千手觀音

唱夏將軍可以揈轉經筒

下個po topic交俾我

Push

仲有兩個鐘頂埋佢

有冇印象1月中或者尾會唔會有con

家族冬con

1月清假去吓先

一日限定: ヲタクルム→ブッダクルム

諗起聖哥傳

買連席
邊個cos佛邊個cos耶穌

呢段むろ

個台一細就好多蝦碌野發生

又話減少衝 仲係密過我

正

佢個樣係咪同加加加同type

薄顏?

1000